你班友冷靜0的得唔得？

成班友又想搞港獨

又話圍禮賓

又話想再衝

又響度搞內部分化

成日想一步登天，

不如聽日直接同共產黨講，我要自己分裂出去，

等人地打狗死你班傻HI唔洗煩。

邊撚過話200萬人出來無用，你估做比林你老母、
共產黨睇？

係比西方文明國家班友睇架。

林佢老母 果度就先 放埋一邊 ，反正佢而家同等落台無分別

而家最需要既係，支持更多既人，出來投票，支持飯民入垃圾會，踢走保皇。

長遠目標，應該係同共產黨再講數要一人一票選凸手。

呢個先係我地既目標。